ching們入來講下你地個名點黎

今年四歲,寓意爆4

Ed sheeran

裝xx沖涼茶

魔法戰隊vs特搜戰隊 泰文版

你估下

胡師傅個三頭真係好靚

如果我死咗

歌詞+現實

星野源似我

我女朋友

大頭奶粉
印象深刻

我個名
有留意nba 就知喇!

因為我真係文盲咁濟

Btw ching爆4咁堅？

Nio sana no life

睇我個名都知我邊緣人啦

Booker?

所有野都係假

黑

因為你地成日叫ching ching